上網買二手底褲，個買家寄錯左，而家好撚驚喎

小弟係窮到仆街個d 人，平時上網買二手衫褲，早排好多底底都爛左，就是旦上網買2 手底褲，個陣心諗應該ok平啦話晒二手就真係信用卡畀左錢無睇價錢

岩先收到掛號信，一打開係條粉紅色女人底褲, 再查番信用卡少左千幾，仆你個街明搶都算，仲要寄錯埋女人底褲過黎都再算，仲要好撚臭喎，好似無洗完就寄過黎咁款，個賣家係咪痴線？？？

呢間野大家以後唔好再幫襯

點都香過2手男人底底！

學套戲「翠絲」著住先lor

係咪痴線，放臭到仆街既女人底褲上網賣？？仲要千幾蚊
買個個一定變撚態

利申9秒9 拎左去洗，真係好大陣味，希望可以放番上網可以回到本

上網買2手底？ 巴打著開咩牌子咁巴閉

0分重作

咁撚窮就咪撚著底褲啦

cr底褲
睇你都未聽過

... ok

凍親洗仲多錢

轉賣比我ok?

死變態
一千ok?
tg me: hugo1991

又唔開名又叫人唔好幫襯